{"PARTY//DE:BUNDESVERBAND//////": ["PARTY", "DE:BUNDESVERBAND", "", "", "", "B90DieGruenen", 197660, true, "die_gruenen", 485152, true, "die_gruenen", 102579, true], "YOUTH_ORGANIZATION//DE:BUNDESVERBAND//////": ["YOUTH_ORGANIZATION", "DE:BUNDESVERBAND", "", "", "", "gruenejugend", 11963, false, "gruene_jugend", 53382, true, "gruene_jugend", 30324, false], "PERSON////////": ["PERSON", "", "", "", "", "Cem", 156279, true, "cem_oezdemir", 152373, true, "cem.oezdemir", 53792, true], "PERSON//DE:BUNDESVERBAND//////": ["PERSON", "DE:BUNDESVERBAND", "", "", "", "anton.hofreiter", 29968, true, "ToniHofreiter", 10552, true, "toni_hofreiter", 10841, true], "REGIONAL_CHAPTER//DE:LANDESVERBAND//Brandenburg////": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:LANDESVERBAND", "Brandenburg", "", "", "gruenebrandenburg", 2382, true, "gruenebbg", 2602, true, "gruenebbg", 904, true], "YOUTH_ORGANIZATION//DE:LANDESVERBAND//Brandenburg////": ["YOUTH_ORGANIZATION", "DE:LANDESVERBAND", "Brandenburg", "", "", "GJBBG", 894, false, "gj__bb", 830, true, "gruene_jugend_brandenburg", 1136, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Brandenburg//Brandenburg/Havel//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Brandenburg", "Brandenburg/Havel", "", "Gruene.Brandenburg.Havel", 213, false, "--", 0, false, "gruenebrbhavel", 103, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Brandenburg//Cottbus//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Brandenburg", "Cottbus", "", "GrueneCottbus", 145, false, "--", 0, false, "b90gruenecottbus", 143, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Brandenburg//Dahme-Spreewald//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Brandenburg", "Dahme-Spreewald", "", "gruenelds", 234, false, "--", 0, false, "gruene_luebben", 113, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Brandenburg//Elbe-Elster//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Brandenburg", "Elbe-Elster", "", "2412831312287026", 5, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Brandenburg//Frankfurt (Oder)//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Brandenburg", "Frankfurt (Oder)", "", "grueneffo", 462, false, "--", 0, false, "grueneffo", 245, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Brandenburg//Havelland//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Brandenburg", "Havelland", "", "gruenehvl", 445, false, "GrueneHVL", 85, false, "gruene.hvl", 121, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Brandenburg//M\u00e4rkisch-Oderland//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Brandenburg", "M\u00e4rkisch-Oderland", "", "gruenemol", 292, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Brandenburg//Oberhavel//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Brandenburg", "Oberhavel", "", "gruene.kvohv", 726, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Brandenburg//Oberspreewald-Lausitz//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Brandenburg", "Oberspreewald-Lausitz", "", "338183503210687", 74, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Brandenburg//Potsdam//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Brandenburg", "Potsdam", "", "gruenekvpotsdam", 383, false, "grueneKVpotsdam", 203, false, "gruene_potsdam", 390, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Brandenburg//Prignitz//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Brandenburg", "Prignitz", "", "--", 0, false, "grueneprignitz", 94, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Brandenburg//Uckermark//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Brandenburg", "Uckermark", "", "247133728649040", 492, false, "--", 0, false, "grueneuckermark", 215, false], "PERSON//DE:LANDESVERBAND//Brandenburg////": ["PERSON", "DE:LANDESVERBAND", "Brandenburg", "", "", "petra.budke.7", 0, false, "petrabudke", 321, true, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Brandenburg//Oder-Spree//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Brandenburg", "Oder-Spree", "", "grueneoderspree", 290, false, "oderspreegruen", 42, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Brandenburg//Oder-Spree//Sch\u00f6neiche": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Brandenburg", "Oder-Spree", "Sch\u00f6neiche", "grueneschoeneiche", 231, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Brandenburg//Oder-Spree//F\u00fcrstenwalde": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Brandenburg", "Oder-Spree", "F\u00fcrstenwalde", "gruenesFW", 41, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Brandenburg//Potsdam-Mittelmark//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Brandenburg", "Potsdam-Mittelmark", "", "1434045933475301", 138, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Brandenburg//Potsdam-Mittelmark//Treuenbrietzen": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Brandenburg", "Potsdam-Mittelmark", "Treuenbrietzen", "GrueneTreuenbrietzen", 59, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:LANDESVERBAND//Berlin////": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:LANDESVERBAND", "Berlin", "", "", "Buendnis90DieGruenenBerlin", 11195, true, "gruene_berlin", 16087, true, "gruene_berlin", 2053, true], "YOUTH_ORGANIZATION//DE:LANDESVERBAND//Berlin////": ["YOUTH_ORGANIZATION", "DE:LANDESVERBAND", "Berlin", "", "", "gjberlin", 1694, false, "gjberlin", 2810, true, "gjberlin", 1229, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Berlin//Charlottenburg-Wilmersdorf//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Berlin", "Charlottenburg-Wilmersdorf", "", "gruene.cw", 569, false, "Gruene_CW", 896, false, "gruene_cw", 159, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Berlin//Friedrichshain-Kreuzberg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Berlin", "Friedrichshain-Kreuzberg", "", "GrueneXhain", 1920, false, "GrueneXhain", 3226, false, "gruenexhain", 632, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Berlin//Lichtenberg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Berlin", "Lichtenberg", "", "gruenelichtenberg", 641, false, "gruene_lbg", 812, false, "gruene_lbg", 188, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Berlin//Marzahn-Hellersdorf//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Berlin", "Marzahn-Hellersdorf", "", "buendnis90diegrunenmarzahnhellersdorf", 260, false, "gruenemahe", 397, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Berlin//Mitte//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Berlin", "Mitte", "", "gruene.mitte", 1139, false, "gruenemitte", 2387, false, "gruene_berlinmitte", 161, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Berlin//Neuk\u00f6lln//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Berlin", "Neuk\u00f6lln", "", "grueneneukoelln", 1609, false, "grueneneukoelln", 2338, true, "gruene_neukoelln", 353, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Berlin//Pankow//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Berlin", "Pankow", "", "GruenePankow", 628, false, "GruenePankow", 1236, false, "gruenepankow", 421, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Berlin//Reinickendorf//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Berlin", "Reinickendorf", "", "gruene.reinickendorf", 319, false, "fuchsgruen", 550, false, "gruener.fuchs", 202, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Berlin//Spandau//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Berlin", "Spandau", "", "GrueneSpandau", 452, false, "GrueneSpandau", 562, false, "gruenespandau", 240, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Berlin//Tempelhof-Sch\u00f6neberg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Berlin", "Tempelhof-Sch\u00f6neberg", "", "GrueneTempelhofSchoeneberg", 908, false, "GrueneTS", 880, false, "gruenetempelhof", 57, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Berlin//Treptow-K\u00f6penick//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Berlin", "Treptow-K\u00f6penick", "", "GrueneTreptowKoepenick", 434, false, "--", 0, false, "gruene_tk", 248, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:LANDESVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg////": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:LANDESVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "", "", "gruenebw", 11557, true, "GrueneBW", 14934, false, "gruenebw", 2248, false], "YOUTH_ORGANIZATION//DE:LANDESVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg////": ["YOUTH_ORGANIZATION", "DE:LANDESVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "", "", "GJbawue", 3004, false, "gjbw", 2847, false, "gruenejugendbw", 1596, true], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Alb-Donau//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Alb-Donau", "", "gruenealbdonau", 270, false, "gruenealbdonau", 325, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Biberach//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Biberach", "", "Die.Gruenen.KV.Biberach", 366, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Emmendingen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Emmendingen", "", "--", 0, false, "gruene_em", 137, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Freiburg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Freiburg", "", "gruenefreiburg", 1436, false, "freiburggruene", 310, false, "gruene_freiburg", 1037, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Heidelberg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Heidelberg", "", "Gruene.Heidelberg", 2012, false, "GrueneHD", 1120, false, "gruene.hd", 963, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Heidenheim//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Heidenheim", "", "GrueneHDH", 356, false, "--", 0, false, "gruene_hdh", 244, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Hohenlohe//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Hohenlohe", "", "gruenehohenlohe", 511, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Kurpfalz-Hardt//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Kurpfalz-Hardt", "", "GrueneKH", 273, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Mannheim//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Mannheim", "", "MANNHEIMbegruenen", 1006, false, "gruene_mannheim", 313, false, "gruenemannheim", 551, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Neckar-Odenwald//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Neckar-Odenwald", "", "GrueneNOK", 280, false, "GrueneNOK", 168, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Ravensburg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Ravensburg", "", "GrueneRavensburg", 316, false, "--", 0, false, "grueneravensburg", 363, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd", "", "diegrunen.schwabischgmund", 577, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Schw\u00e4bisch Hall//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Schw\u00e4bisch Hall", "", "gruene.kv.sha", 154, false, "--", 0, false, "gruene_schwaebischhall", 197, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Schwarzwald-Baar//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Schwarzwald-Baar", "", "gruene.sbk", 307, false, "--", 0, false, "gruene_sbk", 386, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Sigmaringen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Sigmaringen", "", "GruenerKreisverbandSigmaringen", 107, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Stuttgart//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Stuttgart", "", "GrueneStgt", 2126, false, "gruenestuttgart", 2432, false, "gruenestuttgart", 1299, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Tuttlingen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Tuttlingen", "", "gruenetuttlingen", 266, false, "--", 0, false, "gruenetut", 72, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Ulm//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Ulm", "", "grueneulm", 708, false, "--", 0, false, "grueneulm", 371, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Zollernalb//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Zollernalb", "", "gruenezak", 165, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Bodenseekreis//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Bodenseekreis", "", "--", 0, false, "--", 0, false, "gruenebodenseekreis", 217, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//B\u00f6blingen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "B\u00f6blingen", "", "GrueneBB", 434, false, "--", 0, false, "grueneboeblingen", 254, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Breisgau-Hochschwarzwald//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Breisgau-Hochschwarzwald", "", "gruene.breisgau.hochschwarzwald", 380, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Calw//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Calw", "", "gruenecalw", 189, false, "GrueneCalw", 45, false, "gruenekreiscalw", 200, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Esslingen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Esslingen", "", "GrueneKVEsslingen", 429, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Ettlingen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Ettlingen", "", "Gruene.Ettlingen", 447, false, "GrueneEttlingen", 57, false, "gruene_ettlingen", 445, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//G\u00f6ppingen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "G\u00f6ppingen", "", "GrueneGP", 443, false, "GrueneGP", 30, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Heilbronn//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Heilbronn", "", "grueneHN", 388, false, "GrueneHN", 11, false, "gruene_heilbronn", 108, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Karlsruhe//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Karlsruhe", "", "gruenekarlsruhe", 2165, false, "grueneka", 296, false, "gruenekarlsruhe", 322, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Karlsruhe-Land//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Karlsruhe-Land", "", "grueneKVKALand", 285, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Karlsruhe-Land//Oberderdingen": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Karlsruhe-Land", "Oberderdingen", "gruene.oberderdingen", 221, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Konstanz//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Konstanz", "", "543476915678973", 544, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//L\u00f6rrach//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "L\u00f6rrach", "", "grune.lorrach", 1591, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Ludwigsburg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Ludwigsburg", "", "170723476273472", 547, false, "gruene_lb", 95, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Ludwigsburg//Ludwigsburg": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Ludwigsburg", "Ludwigsburg", "--", 0, false, "--", 0, false, "gruene_ludwigsburg", 160, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Main-Tauber//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Main-Tauber", "", "--", 0, false, "--", 0, false, "gruene_tbb", 248, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Neckar-Bergstra\u00dfe//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Neckar-Bergstra\u00dfe", "", "294103284065566", 410, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Odenwald-Kraichgau//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Odenwald-Kraichgau", "", "gruene.odenwaldkraichgau", 241, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Ortenau//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Ortenau", "", "KreisverbandOrtenau", 697, false, "--", 0, false, "gruene_ortenau", 334, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Rastatt/Baden-Baden//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Rastatt/Baden-Baden", "", "gruene.ra.bad", 264, false, "--", 0, false, "gruene_rastatt_badenbaden", 292, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Rems/Murr//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Rems/Murr", "", "GrueneRemsMurr", 854, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Rems/Murr//Backnang": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Rems/Murr", "Backnang", "gruene.backnang.murrhardt", 198, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Reutlingen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Reutlingen", "", "Bundnis90DieGrunenKreisverbandReutlingen", 418, false, "GrueneReutlingn", 166, false, "gruene_kv_reutlingen", 184, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//T\u00fcbingen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "T\u00fcbingen", "", "gruenetuebingen", 593, false, "GrueneTuebingen", 213, false, "gruenetuebingen", 281, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Baden-W\u00fcrttemberg//Waldshut//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Waldshut", "", "--", 0, false, "kvgruene_wt", 304, false, "gruene.wt", 109, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:LANDESVERBAND//Bayern////": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:LANDESVERBAND", "Bayern", "", "", "gruenebayern", 10195, true, "Gruene_Bayern", 12464, false, "gruenebayern", 7622, true], "YOUTH_ORGANIZATION//DE:LANDESVERBAND//Bayern////": ["YOUTH_ORGANIZATION", "DE:LANDESVERBAND", "Bayern", "", "", "gruenejugendbayern", 0, false, "GJ_Bayern", 5443, false, "gj_bayern", 1935, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:BEZIRKSVERBAND//Bayern////": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:BEZIRKSVERBAND", "Bayern", "", "", "grueneschwaben", 229, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Amberg-Stadt//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Amberg-Stadt", "", "1422646964642679", 301, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Amberg-Sulzbach//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Amberg-Sulzbach", "", "Gruene.LKAS", 154, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Aschaffenburg-Stadt//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Aschaffenburg-Stadt", "", "Die.Gruenen.Aschaffenburg", 563, false, "gruene_ab", 82, false, "gruene_aschaffenburg", 401, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Augsburg-Stadt//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Augsburg-Stadt", "", "gruene.augsburg", 2656, false, "gruene_augsburg", 973, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Bad Kissingen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Bad Kissingen", "", "grueneKg", 348, false, "--", 0, false, "gruene.badkissingen", 229, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Bamberg-Land//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Bamberg-Land", "", "gruenebambergland", 1379, false, "--", 0, false, "gruenebambergland", 126, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Bayreuth-Land//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Bayreuth-Land", "", "GrueneBayreuthLand", 306, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Bayreuth-Stadt//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Bayreuth-Stadt", "", "GrueneBayreuthStadt", 431, false, "Gruene_Bayreuth", 128, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Cham//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Cham", "", "350465798380888", 226, false, "--", 0, false, "gruene_cham", 152, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Coburg-Stadt//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Coburg-Stadt", "", "gruene.coburg", 497, false, "--", 0, false, "gruenecoburgstadt", 409, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Dachau//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Dachau", "", "216344461717040", 294, false, "--", 0, false, "gruene_dachau", 465, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Dillingen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Dillingen", "", "248816661861401", 305, false, "--", 0, false, "gruene_dillingen", 108, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Dingolfing-Landau//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Dingolfing-Landau", "", "GrueneDingolfingLandau", 318, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Donau-Ries//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Donau-Ries", "", "gruenedonries", 549, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Erding//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Erding", "", "gruene.erding", 345, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Erlangen-Stadt//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Erlangen-Stadt", "", "GrueneErlangen", 736, true, "greenerlangen", 541, false, "gruene.erlangen", 234, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Freising//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Freising", "", "gruenefreising", 686, true, "--", 0, false, "gruene.freising", 215, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//F\u00fcrth-Stadt//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "F\u00fcrth-Stadt", "", "DieGruenenFuerth", 1144, false, "GrueneFuerth", 119, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Garmisch-Partenkirchen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Garmisch-Partenkirchen", "", "gruene.kvgap", 386, false, "Gruene_Garmisch", 48, false, "gruenegap", 129, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//G\u00fcnzburg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "G\u00fcnzburg", "", "GrueneGZ", 453, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Ha\u00dfberge//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Ha\u00dfberge", "", "GrueneHassberge", 523, false, "--", 0, false, "gruenehassberge", 223, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Hof//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Hof", "", "grune.hof", 850, false, "gruenehof", 37, false, "gruenehof", 126, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Ingolstadt//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Ingolstadt", "", "204451377322", 555, false, "GrueneIN", 260, false, "grueneingolstadt", 91, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Kempten//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Kempten", "", "Gruene.Kempten", 399, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Kitzingen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Kitzingen", "", "gruene.kitzingen", 122, false, "--", 0, false, "gruene_kitzingen", 24, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Kronach//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Kronach", "", "gruenekronach", 91, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Kulmbach//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Kulmbach", "", "354269961324015", 408, false, "--", 0, false, "gruenekulmbach", 151, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Landshut-Land//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Landshut-Land", "", "DieGrunenLandshutLand", 595, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Landshut-Stadt//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Landshut-Stadt", "", "gruenelandshut", 492, false, "grueneLA", 105, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Lichtenfels//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Lichtenfels", "", "gruenelichtenfels", 219, false, "Gruene_Lfs", 16, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Lindau//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Lindau", "", "gruene.li", 387, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Memmingen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Memmingen", "", "189359847749553", 330, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Miltenberg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Miltenberg", "", "GruenerKvMiltenberg", 322, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//M\u00fchldorf//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "M\u00fchldorf", "", "GrueneMuehldorf", 184, false, "GrueneMuehldorf", 197, false, "gruenemuehldorf", 349, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Neu-Ulm//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Neu-Ulm", "", "gruene.neu.ulm", 580, false, "GrueneNeuUlm", 27, false, "gruene_neu_ulm", 458, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Neuburg-Schrobenhausen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Neuburg-Schrobenhausen", "", "kv.gruene.neusob", 3, false, "--", 0, false, "gruene.neusob", 16, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Neumarkt//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Neumarkt", "", "GrueneNeumarkt", 317, false, "--", 0, false, "grueneneumarkt", 270, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Neustadt-Aisch//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Neustadt-Aisch", "", "GRUENE.Kreis.NEA", 196, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//N\u00fcrnberg-Stadt//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "N\u00fcrnberg-Stadt", "", "gruene.nuernberg", 1112, false, "Gruene_Nbg", 483, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Ostallg\u00e4u//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Ostallg\u00e4u", "", "grueneoal", 446, false, "--", 0, false, "gruene_ostallgaeu", 87, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Passau-Land//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Passau-Land", "", "gruene.passauland", 418, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Passau-Stadt//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Passau-Stadt", "", "DieGruenenPassauStadt", 575, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Pfaffenhofen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Pfaffenhofen", "", "gruenepaf", 1718, false, "Gruene_PAF", 403, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Regen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Regen", "", "694668227565426", 67, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Regensburg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Regensburg", "", "gruene.regensburg", 1029, false, "--", 0, false, "gruene.regensburg", 323, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Rh\u00f6n-Grabfeld//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Rh\u00f6n-Grabfeld", "", "grueneNES", 316, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Roth//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Roth", "", "gruenekvroth", 164, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Rottal-Inn//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Rottal-Inn", "", "372189986210448", 379, false, "--", 0, false, "gruene_rottalinn", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Schwabach//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Schwabach", "", "gruene.schwabach", 437, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Schwandorf//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Schwandorf", "", "GrueneImLandkreisSchwandorf", 374, false, "GRUENESAD", 228, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Straubing-Bogen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Straubing-Bogen", "", "GrueneStraubingBogen", 522, false, "GrueneStraubing", 122, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Tirschenreuth//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Tirschenreuth", "", "gruene.tirschenreuth", 0, false, "--", 0, false, "gruenetir", 126, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Traunstein//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Traunstein", "", "KreisverbandGrueneTraunstein", 443, false, "gruene_ts", 308, false, "gruene_traunstein", 238, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Unterallg\u00e4u//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Unterallg\u00e4u", "", "Gruene.Unterallgaeu", 512, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Weiden//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Weiden", "", "105519059607000", 359, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Wei\u00dfenburg-Gunzenhausen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Wei\u00dfenburg-Gunzenhausen", "", "gruene.weissenburg", 69, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Wunsiedel//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Wunsiedel", "", "--", 0, false, "GrueneWunsiedel", 93, false, "--", 0, false], "PERSON//DE:LANDESVERBAND//Bayern////": ["PERSON", "DE:LANDESVERBAND", "Bayern", "", "", "MartinStuempfigLandtag", 625, true, "mstuempfig", 943, true, "martinstuempfig", 267, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Aichach-Friedberg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Aichach-Friedberg", "", "GrueneAichachFriedberg", 124, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Ansbach//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Ansbach", "", "gruene.ansbach", 671, false, "GrueneAnsbach", 328, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Bayern//Aschaffenburg-Land//Kleinostheim": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Bayern", "Aschaffenburg-Land", "Kleinostheim", "GrueneKleinostheim", 137, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Bayern//Aschaffenburg-Land//Johannesberg": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Bayern", "Aschaffenburg-Land", "Johannesberg", "gruene.johannesberg", 47, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Bayern//Aschaffenburg-Land//Gro\u00dfostheim": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Bayern", "Aschaffenburg-Land", "Gro\u00dfostheim", "2375313466078559", 68, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Augsburg-Land//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Augsburg-Land", "", "GrueneAugsburgLand", 629, false, "GrueneAugsLand", 46, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Bad T\u00f6lz/Wolfratshausen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Bad T\u00f6lz/Wolfratshausen", "", "--", 0, false, "--", 0, false, "gruenetoelz", 240, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Ebersberg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Ebersberg", "", "GrueneEbersberg", 415, false, "gruenEBE", 385, false, "gruene.ebe", 153, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Erlangen-Land//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Erlangen-Land", "", "DieGruenenERH", 399, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Forchheim//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Forchheim", "", "gruene.forchheim", 321, false, "--", 0, false, "gruene_fo", 337, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//F\u00fcrstenfeldbruck//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "F\u00fcrstenfeldbruck", "", "gruene.fuerstenfeldbruck", 439, false, "gruene_ffb", 334, false, "gruene_ffb", 363, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//F\u00fcrth-Land//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "F\u00fcrth-Land", "", "Gruene.LkFuerth", 405, false, "gruene_fue_land", 380, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Bayern//F\u00fcrth-Land//Langenzenn": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Bayern", "F\u00fcrth-Land", "Langenzenn", "gruene.lgz", 191, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Kelheim//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Kelheim", "", "gruenekelheim", 265, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Landsberg am Lech//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Landsberg am Lech", "", "GruenerLandkreisLandsberg", 294, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Bayern//Landsberg am Lech//Die\u00dfen": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Bayern", "Landsberg am Lech", "Die\u00dfen", "gruenediessen", 270, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Miesbach//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Miesbach", "", "gruenemiesbach", 242, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//M\u00fcnchen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "M\u00fcnchen", "", "gruenemuenchen", 3143, false, "Gruene_Muenchen", 3412, false, "gruene_muenchen", 726, true], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Bayern//M\u00fcnchen//Sendling": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Bayern", "M\u00fcnchen", "Sendling", "gruene.sendling.westpark", 188, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//M\u00fcnchen-Land//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "M\u00fcnchen-Land", "", "GrueneML", 671, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Bayern//M\u00fcnchen-Land//Ottobrunn": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Bayern", "M\u00fcnchen-Land", "Ottobrunn", "GrueneOttobrunn", 443, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Oberallg\u00e4u//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Oberallg\u00e4u", "", "201087443266854", 415, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Regensburg-Land//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Regensburg-Land", "", "grueneregensburgland", 16, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Rosenheim//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Rosenheim", "", "GrueneStadtUndLandkreisRosenheim", 559, false, "RosenheimGruene", 380, false, "gruene_kv_rosenheim", 162, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Bayern//Rosenheim//Wasserburg": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Bayern", "Rosenheim", "Wasserburg", "gruene.wasserburg", 477, false, "Wasserburggruen", 301, false, "--", 0, false], "YOUTH_ORGANIZATION//DE:KREISVERBAND//Bayern//Schweinfurt//": ["YOUTH_ORGANIZATION", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Schweinfurt", "", "114751321909356", 338, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Bayern//Schweinfurt//Werneck": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Bayern", "Schweinfurt", "Werneck", "gruene.werneck", 17, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Starnberg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Starnberg", "", "152190608236782", 378, false, "--", 0, false, "gruenekvstarnberg", 22, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//Weilheim-Schongau//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "Weilheim-Schongau", "", "GrueneWeilheim", 401, false, "GWeilheim", 166, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Bayern//Weilheim-Schongau//Penzberg": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Bayern", "Weilheim-Schongau", "Penzberg", "gruenepenzberg", 60, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//W\u00fcrzburg-Land//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "W\u00fcrzburg-Land", "", "gruenewuerzburgland", 763, false, "--", 0, false, "gruene_wuerzburg_land", 154, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Bayern//W\u00fcrzburg-Land//Gerbrunn/Randersacker/Theilheim": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Bayern", "W\u00fcrzburg-Land", "Gerbrunn/Randersacker/Theilheim", "112644688781830", 252, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Bayern//W\u00fcrzburg-Land//Waldb\u00fcttelbrunn": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Bayern", "W\u00fcrzburg-Land", "Waldb\u00fcttelbrunn", "gruenewaldbuettelbrunn", 151, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bayern//W\u00fcrzburg-Stadt//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "W\u00fcrzburg-Stadt", "", "gruene.wuerzburg", 2530, false, "GrueneWuerzburg", 578, false, "gruene.wuerzburg.stadt", 427, false], "YOUTH_ORGANIZATION//DE:KREISVERBAND//Bayern//W\u00fcrzburg-Stadt//": ["YOUTH_ORGANIZATION", "DE:KREISVERBAND", "Bayern", "W\u00fcrzburg-Stadt", "", "gjwuerzburg", 1265, false, "gj_wuerzburg", 252, false, "gj_wuerzburg", 816, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:LANDESVERBAND//Bremen////": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:LANDESVERBAND", "Bremen", "", "", "gruenebremen", 3092, false, "GrueneBremen", 1757, false, "gruenebremen", 919, true], "YOUTH_ORGANIZATION//DE:LANDESVERBAND//Bremen////": ["YOUTH_ORGANIZATION", "DE:LANDESVERBAND", "Bremen", "", "", "gjbremen", 873, false, "gjbremen", 257, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bremen//Bremerhaven//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bremen", "Bremerhaven", "", "gruenebhv", 783, false, "Gruene_Bhv", 378, false, "gruenebremerhaven", 161, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bremen//Mitte - \u00d6stliche Vorstadt//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bremen", "Mitte - \u00d6stliche Vorstadt", "", "gruenebremenmoev", 464, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bremen//Nordost//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bremen", "Nordost", "", "gruenebremennordost", 229, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Bremen//Links der Weser//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Bremen", "Links der Weser", "", "gruenelinksderweser", 133, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:LANDESVERBAND//Hessen////": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:LANDESVERBAND", "Hessen", "", "", "gruenehessen", 4918, true, "gruenehessen", 7133, true, "gruenehessen", 2653, true], "YOUTH_ORGANIZATION//DE:LANDESVERBAND//Hessen////": ["YOUTH_ORGANIZATION", "DE:LANDESVERBAND", "Hessen", "", "", "Gruene.Jugend.Hessen", 1448, false, "GJHessen", 2795, false, "gjhessen", 1157, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Hessen//Darmstadt//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Hessen", "Darmstadt", "", "gruene.darmstadt", 2347, true, "GrueneDA", 349, false, "gruenedarmstadt", 144, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Hessen//Frankfurt//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Hessen", "Frankfurt", "", "gruene.frankfurt", 1337, false, "grueneffm", 827, false, "grueneffm", 707, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Hessen//Fulda//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Hessen", "Fulda", "", "GrueneKvFulda", 408, false, "GrueneFulda", 10, false, "gruene_fulda", 125, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Hessen//Kassel-Stadt//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Hessen", "Kassel-Stadt", "", "kasselwirdgruen", 814, false, "gruenekassel", 484, false, "gruenekassel", 229, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Hessen//Offenbach Stadt//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Hessen", "Offenbach Stadt", "", "gruene.offenbach", 867, false, "GrueneOF", 521, false, "gruene_kreis_offenbach", 633, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Hessen//Vogelsberg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Hessen", "Vogelsberg", "", "gruene.vogelsberg", 238, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Hessen//Werra-Mei\u00dfner//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Hessen", "Werra-Mei\u00dfner", "", "GrueneWMK", 310, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Hessen//Wiesbaden//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Hessen", "Wiesbaden", "", "gruene.wi", 1742, false, "gruene_wi", 601, false, "gruene_wi", 295, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Hessen//Bergstra\u00dfe//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Hessen", "Bergstra\u00dfe", "", "GrueneBergstrasse", 233, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Hessen//Bergstra\u00dfe//Bensheim": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Hessen", "Bergstra\u00dfe", "Bensheim", "GrueneBensheim", 349, false, "gruenebensheim", 121, false, "gruenelistebensheim", 33, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Hessen//Bergstra\u00dfe//M\u00f6rlenbach": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Hessen", "Bergstra\u00dfe", "M\u00f6rlenbach", "gruene.moerlenbach", 134, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Hessen//Bergstra\u00dfe//Einhausen": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Hessen", "Bergstra\u00dfe", "Einhausen", "gruene.einhausen", 250, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Hessen//Bergstra\u00dfe//Lindenfels": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Hessen", "Bergstra\u00dfe", "Lindenfels", "gruene.lindenfels", 119, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Hessen//Bergstra\u00dfe//Rimbach": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Hessen", "Bergstra\u00dfe", "Rimbach", "632814883411229", 9, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Hessen//Darmstadt-Dieburg//Babenhausen": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Hessen", "Darmstadt-Dieburg", "Babenhausen", "grune.babenhausen", 581, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Hessen//Darmstadt-Dieburg//Gro\u00df-Umstadt": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Hessen", "Darmstadt-Dieburg", "Gro\u00df-Umstadt", "UmstadtGruene", 113, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Hessen//Darmstadt-Dieburg//Ro\u00dfdorf": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Hessen", "Darmstadt-Dieburg", "Ro\u00dfdorf", "gruene.rossdorf", 137, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Hessen//Gie\u00dfen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Hessen", "Gie\u00dfen", "", "297338583751832", 433, false, "GiGruene", 6, false, "gruenekvgiessen", 57, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Hessen//Gie\u00dfen//Gie\u00dfen": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Hessen", "Gie\u00dfen", "Gie\u00dfen", "gruenegiessen", 332, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Hessen//Gro\u00df-Gerau//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Hessen", "Gro\u00df-Gerau", "", "576480665787732", 302, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Hessen//Gro\u00df-Gerau//R\u00fcsselsheim": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Hessen", "Gro\u00df-Gerau", "R\u00fcsselsheim", "grueneruesselsheim", 551, false, "gruene_rue", 32, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Hessen//Gro\u00df-Gerau//Gernsheim": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Hessen", "Gro\u00df-Gerau", "Gernsheim", "GrueneGernsheim", 122, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Hessen//Hersfeld-Rotenburg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Hessen", "Hersfeld-Rotenburg", "", "GrueneHefRof", 400, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Hessen//Hochtaunus//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Hessen", "Hochtaunus", "", "gruene.hochtaunus", 281, false, "gruenehtk", 24, false, "gruenehtk", 31, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Hessen//Hochtaunus//Bad Homburg": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Hessen", "Hochtaunus", "Bad Homburg", "--", 0, false, "gruene_hg", 91, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Hessen//Hochtaunus//Oberursel": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Hessen", "Hochtaunus", "Oberursel", "gruene.oberursel", 315, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Hessen//Hochtaunus//Friedrichsdorf": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Hessen", "Hochtaunus", "Friedrichsdorf", "1002249093149874", 182, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Hessen//Hochtaunus//Kronberg": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Hessen", "Hochtaunus", "Kronberg", "609944402480382", 76, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Hessen//Kassel-Land//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Hessen", "Kassel-Land", "", "1681449658753246", 166, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Hessen//Lahn-Dill//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Hessen", "Lahn-Dill", "", "--", 0, false, "--", 0, false, "gruene_lahndill", 115, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Hessen//Limburg-Weilburg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Hessen", "Limburg-Weilburg", "", "gruenelimburgweilburg", 322, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Hessen//Limburg-Weilburg//Bad Camberg": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Hessen", "Limburg-Weilburg", "Bad Camberg", "519110891583284", 43, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Hessen//Main-Kinzig//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Hessen", "Main-Kinzig", "", "gruene.mkk", 286, false, "GRUENE_MKK", 343, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Hessen//Main-Kinzig//Hanau": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Hessen", "Main-Kinzig", "Hanau", "Bundnis90DieGrunenHanau", 540, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Hessen//Main-Kinzig//Hammersbach": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Hessen", "Main-Kinzig", "Hammersbach", "GrueneHammersbach", 119, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Hessen//Main-Taunus//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Hessen", "Main-Taunus", "", "gruene.mtk", 389, false, "--", 0, false, "gruene_maintaunus", 86, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Hessen//Marburg-Biedenkopf//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Hessen", "Marburg-Biedenkopf", "", "DieGruenen.Marburg", 534, false, "Gruene_MR", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Hessen//Marburg-Biedenkopf//Kirchhain": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Hessen", "Marburg-Biedenkopf", "Kirchhain", "GrueneKirchhain", 34, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Hessen//Marburg-Biedenkopf//Lahntal": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Hessen", "Marburg-Biedenkopf", "Lahntal", "GrueneLahntal", 49, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Hessen//Odenwald//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Hessen", "Odenwald", "", "grueneodenwald", 260, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Hessen//Rheingau-Taunus//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Hessen", "Rheingau-Taunus", "", "1664752267139084", 229, false, "--", 0, false, "gruene_rtk", 148, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Hessen//Rheingau-Taunus//Eltville": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Hessen", "Rheingau-Taunus", "Eltville", "765814863522552", 110, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Hessen//Rheingau-Taunus//Idstein": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Hessen", "Rheingau-Taunus", "Idstein", "gruene.idstein", 72, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Hessen//Rheingau-Taunus//Oestrich-Winkel": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Hessen", "Rheingau-Taunus", "Oestrich-Winkel", "GrueneOestrichWinkel", 40, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Hessen//Schwalm-Eder//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Hessen", "Schwalm-Eder", "", "grueneschwalmeder", 308, false, "GrueneSEK", 73, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Hessen//Waldeck-Frankenberg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Hessen", "Waldeck-Frankenberg", "", "GrueneWaFkb", 325, false, "GrueneWaFkb", 65, false, "gruenewafkb", 11, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Hessen//Wetterau//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Hessen", "Wetterau", "", "508673049308760", 306, false, "GrueneWetterau", 244, false, "gruenewetterau", 172, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Hessen//Wetterau//Echzell": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Hessen", "Wetterau", "Echzell", "gruenefuerechzell", 101, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:LANDESVERBAND//Hamburg////": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:LANDESVERBAND", "Hamburg", "", "", "gruene.hamburg", 5431, true, "GRUENE_Hamburg", 8728, true, "gruene_hamburg", 2154, true], "YOUTH_ORGANIZATION//DE:LANDESVERBAND//Hamburg////": ["YOUTH_ORGANIZATION", "DE:LANDESVERBAND", "Hamburg", "", "", "gjhamburg", 1476, false, "GJHH", 3161, false, "gj_hamburg", 1209, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Hamburg//Altona//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Hamburg", "Altona", "", "gruenealtona", 487, false, "GRUeNE_Altona", 472, false, "gruene_altona", 242, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Hamburg//Bergedorf//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Hamburg", "Bergedorf", "", "GrueneBergedorf", 420, false, "GrueneBergedorf", 126, false, "gruenebergedorf", 154, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Hamburg//Eimsb\u00fcttel//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Hamburg", "Eimsb\u00fcttel", "", "eimsbuettelgruen", 880, false, "GrueneEimsbusch", 358, false, "gruene_eimsbuettel", 334, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Hamburg//Harburg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Hamburg", "Harburg", "", "gruene.harburg", 340, false, "GRUENE_Harburg", 223, false, "gruene.harburg", 234, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Hamburg//Mitte//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Hamburg", "Mitte", "", "GrueneMitteHH", 586, false, "--", 0, false, "gruenemitte", 344, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Hamburg//Nord//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Hamburg", "Nord", "", "gruenenord", 888, false, "GRUENE_Nord", 154, false, "gruene_hh_nord", 352, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Hamburg//Wandsbek//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Hamburg", "Wandsbek", "", "gruenewandsbek", 305, false, "GrueneWandsbek", 406, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:LANDESVERBAND//Mecklenburg-Vorpommern////": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:LANDESVERBAND", "Mecklenburg-Vorpommern", "", "", "gruenemv", 2973, true, "GRUENE_MV", 2238, false, "gruenemv", 941, false], "YOUTH_ORGANIZATION//DE:LANDESVERBAND//Mecklenburg-Vorpommern////": ["YOUTH_ORGANIZATION", "DE:LANDESVERBAND", "Mecklenburg-Vorpommern", "", "", "gruenejugendmv", 931, false, "GrueneJugendMV", 462, false, "gruenejugend_mv", 718, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Mecklenburg-Vorpommern//Ludwigslust-Parchim//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Mecklenburg-Vorpommern", "Ludwigslust-Parchim", "", "211125665678181", 308, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Mecklenburg-Vorpommern//Mecklenburgische Seenplatte//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Mecklenburg-Vorpommern", "Mecklenburgische Seenplatte", "", "gruene.seenplatte", 530, false, "GrueneMSE", 169, false, "gruene.seenplatte", 170, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Mecklenburg-Vorpommern//Rostock//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Mecklenburg-Vorpommern", "Rostock", "", "kv.rostock", 708, false, "GrueneRostock", 429, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Mecklenburg-Vorpommern//Nordwestmecklenburg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Mecklenburg-Vorpommern", "Nordwestmecklenburg", "", "Gruene.NWM.HWI", 345, false, "gruene_nwm", 14, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Mecklenburg-Vorpommern//Schwerin//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Mecklenburg-Vorpommern", "Schwerin", "", "gruene.schwerin", 628, false, "--", 0, false, "grn_sn", 136, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Mecklenburg-Vorpommern//Vorpommern-R\u00fcgen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Mecklenburg-Vorpommern", "Vorpommern-R\u00fcgen", "", "GrueneVR", 504, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Mecklenburg-Vorpommern//Vorpommern-Greifswald//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Mecklenburg-Vorpommern", "Vorpommern-Greifswald", "", "gruenevg", 638, false, "GRUENE_VG", 460, false, "gruene_vg", 190, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Mecklenburg-Vorpommern//Landkreis Rostock//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Mecklenburg-Vorpommern", "Landkreis Rostock", "", "GrueneLRO", 223, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:LANDESVERBAND//Niedersachsen////": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:LANDESVERBAND", "Niedersachsen", "", "", "GRUENE.Niedersachsen", 3924, true, "gruenelvnds", 3942, true, "gruenends", 1133, false], "YOUTH_ORGANIZATION//DE:LANDESVERBAND//Niedersachsen////": ["YOUTH_ORGANIZATION", "DE:LANDESVERBAND", "Niedersachsen", "", "", "gjnds", 2006, false, "GJNds", 2893, false, "gj_nds", 1277, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Braunschweig//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Braunschweig", "", "GrueneBraunschweig", 629, false, "GrueneBS", 639, false, "gruene_bs", 1075, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Cloppenburg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Cloppenburg", "", "GrueneCloppenburg", 273, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Delmenhorst//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Delmenhorst", "", "GRUENEDelmenhorst", 201, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Emden/Ostfriesland//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Emden/Ostfriesland", "", "grune.emden", 937, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Friesland//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Friesland", "", "GrueneKvFriesland", 520, false, "gruene_fri", 245, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Goslar//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Goslar", "", "GRUENE.GOSLAR", 190, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Helmstedt//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Helmstedt", "", "GrueneHelmstedt", 192, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Oldenburg-Stadt//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Oldenburg-Stadt", "", "grueneoldenburg", 506, false, "Gruene_OL", 400, false, "gruene_ol", 231, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Osnabr\u00fcck-Stadt//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Osnabr\u00fcck-Stadt", "", "GrueneOS", 485, false, "GrueneOS", 245, false, "gruene_os", 416, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Salzgitter//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Salzgitter", "", "GrueneSalzgitter", 281, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Uelzen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Uelzen", "", "grune.kreisuelzen", 919, false, "Gruene_Uelzen", 46, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Wilhelmshaven//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Wilhelmshaven", "", "169171753155190", 1176, false, "WHVgehtGRUEN", 135, false, "gruenewhv", 112, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Wolfsburg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Wolfsburg", "", "Gruene.Wolfsburg", 346, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Ammerland//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Ammerland", "", "--", 0, false, "--", 0, false, "grueneammerland", 186, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Niedersachsen//Ammerland//Edewecht": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Niedersachsen", "Ammerland", "Edewecht", "--", 0, false, "GrueneEdewecht", 154, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Niedersachsen//Ammerland//Rastede": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Niedersachsen", "Ammerland", "Rastede", "gruene.rastede", 91, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Celle//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Celle", "", "1448422478737581", 183, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Niedersachsen//Cuxhaven//Schiffdorf-Loxstedt": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Niedersachsen", "Cuxhaven", "Schiffdorf-Loxstedt", "153948451351406", 189, false, "Bd90_Lox_Schiff", 9, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Emsland-S\u00fcd//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Emsland-S\u00fcd", "", "534723460389775", 17, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Gifhorn//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Gifhorn", "", "GrueneGifhorn", 389, false, "GrueneGifhorn", 172, false, "gruenegifhorn", 123, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//G\u00f6ttingen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "G\u00f6ttingen", "", "gruene.gottingen", 1952, false, "GrueneGoe", 309, false, "grunegottingen", 308, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Niedersachsen//G\u00f6ttingen//Radolfshausen": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Niedersachsen", "G\u00f6ttingen", "Radolfshausen", "grueneradolfshausen", 75, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Grafschaft Bentheim//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Grafschaft Bentheim", "", "1157965974375896", 87, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Hameln-Pyrmont//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Hameln-Pyrmont", "", "Gruenehamelnpyrmont", 438, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Hannover//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Hannover", "", "gruene.hannover", 3046, false, "gruenehannover", 919, false, "gruenehannover", 567, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Niedersachsen//Hannover//Wennigsen": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Niedersachsen", "Hannover", "Wennigsen", "gruene.wennigsen", 215, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Niedersachsen//Hannover//Seelze": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Niedersachsen", "Hannover", "Seelze", "--", 0, false, "GrueneSeelze", 33, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Niedersachsen//Hannover//Ronnenberg": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Niedersachsen", "Hannover", "Ronnenberg", "GrueneRonnenberg", 285, false, "GrueneRonnenber", 42, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Niedersachsen//Hannover//Lehrte": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Niedersachsen", "Hannover", "Lehrte", "171045921199", 443, false, "GrueneLehrte", 179, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Niedersachsen//Hannover//Isernhagen": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Niedersachsen", "Hannover", "Isernhagen", "Gruene.Isernhagen", 214, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Niedersachsen//Hannover//Hannover": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Niedersachsen", "Hannover", "Hannover", "gruene.hannover", 3046, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Niedersachsen//Hannover//Gehrden": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Niedersachsen", "Hannover", "Gehrden", "gruene.gehrden", 196, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Niedersachsen//Hannover//Garbsen": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Niedersachsen", "Hannover", "Garbsen", "Gruene.Garbsen", 150, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Niedersachsen//Hannover//Barsinghausen": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Niedersachsen", "Hannover", "Barsinghausen", "gruene.basche", 403, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Harburg-Land//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Harburg-Land", "", "gruene.harburg.land", 134, false, "Gruen_LKHarburg", 16, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Niedersachsen//Harburg-Land//Buchholz": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Niedersachsen", "Harburg-Land", "Buchholz", "diebuchholzergruenen", 69, false, "gruenbuchholz", 16, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Hildesheim//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Hildesheim", "", "HIgruen", 493, false, "HIgruen", 378, false, "gruene_hildesheim", 175, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Leer/Ostfriesland//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Leer/Ostfriesland", "", "Gruene.Leer", 483, false, "GrueneLeer", 41, false, "gruene_leer", 139, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//L\u00fcneburg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "L\u00fcneburg", "", "GrueneLueneburg", 699, false, "--", 0, false, "gruene.lueneburg", 274, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Niedersachsen//Nienburg//Nienburg": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Niedersachsen", "Nienburg", "Nienburg", "471078256384105", 231, false, "--", 0, false, "gruene_nienburg", 275, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Northeim/Einbeck//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Northeim/Einbeck", "", "GruneNortheimEinbeck", 624, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Niedersachsen//Northeim/Einbeck//Northeim": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Niedersachsen", "Northeim/Einbeck", "Northeim", "129471280471932", 202, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Osnabr\u00fcck-Land//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Osnabr\u00fcck-Land", "", "gruen.os", 133, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Niedersachsen//Osnabr\u00fcck-Land//Melle": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Niedersachsen", "Osnabr\u00fcck-Land", "Melle", "gruenemelle", 221, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Osterholz//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Osterholz", "", "gruene.osterholz", 486, false, "--", 0, false, "grueneosterholz", 14, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Niedersachsen//Osterholz//Lilienthal": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Niedersachsen", "Osterholz", "Lilienthal", "805604982907448", 73, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Peine//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Peine", "", "190786020942820", 311, false, "--", 0, false, "gruene_peine", 117, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Rotenburg/W\u00fcmme//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Rotenburg/W\u00fcmme", "", "GrueneKVRotenburg", 374, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Niedersachsen//Rotenburg/W\u00fcmme//Fintel": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Niedersachsen", "Rotenburg/W\u00fcmme", "Fintel", "SGFintel", 108, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Niedersachsen//Rotenburg/W\u00fcmme//Sottrum": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Niedersachsen", "Rotenburg/W\u00fcmme", "Sottrum", "GrueneSottrum", 68, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Niedersachsen//Rotenburg/W\u00fcmme//Zeven": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Niedersachsen", "Rotenburg/W\u00fcmme", "Zeven", "238816379495419", 269, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Schaumburg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Schaumburg", "", "--", 0, false, "--", 0, false, "gruene_schaumburg", 105, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Niedersachsen//Schaumburg//B\u00fcckeburg": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Niedersachsen", "Schaumburg", "B\u00fcckeburg", "1544235625804377", 68, false, "G_Bueckeburg", 5, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Stade//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Stade", "", "200045013356260", 291, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Verden//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Verden", "", "Gruene.Kreisverband.Verden", 283, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Wesermarsch//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Wesermarsch", "", "GrueneWesermarsch", 336, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Wittmund//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Wittmund", "", "GrueneLandkreisWittmund", 132, false, "ullimaus87", 41, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Wolfenb\u00fcttel//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Wolfenb\u00fcttel", "", "163738524190006", 60, false, "--", 0, false, "gruene_woflfenbuettel", 10, false], "YOUTH_ORGANIZATION//DE:KREISVERBAND//Niedersachsen//Wolfenb\u00fcttel//": ["YOUTH_ORGANIZATION", "DE:KREISVERBAND", "Niedersachsen", "Wolfenb\u00fcttel", "", "gruenejugendwf", 275, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:LANDESVERBAND//Nordrhein-Westfalen////": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:LANDESVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "", "", "gruenenrw", 28548, true, "gruenenrw", 28423, true, "gruenenrw", 5639, true], "YOUTH_ORGANIZATION//DE:LANDESVERBAND//Nordrhein-Westfalen////": ["YOUTH_ORGANIZATION", "DE:LANDESVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "", "", "GJNRW", 3172, false, "GrueneJugendNRW", 3076, false, "gruene_jugend_nrw", 1795, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:BEZIRKSVERBAND//Nordrhein-Westfalen////": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:BEZIRKSVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "", "", "--", 0, false, "GrueneRuhr", 13, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Bielefeld//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Bielefeld", "", "gruene.bielefeld", 938, false, "bielefeldgruen", 349, false, "gruenebielefeld", 471, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Bottrop//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Bottrop", "", "184280891618557", 339, false, "--", 0, false, "gruene_bottrop", 110, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Dortmund//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Dortmund", "", "gruenedortmund", 962, false, "DortmundGrune", 42, false, "gruene_dortmund", 359, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//D\u00fcsseldorf//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "D\u00fcsseldorf", "", "gruene.duesseldorf", 1903, false, "grueneddorf", 1233, false, "gruene_duesseldorf", 371, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Essen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Essen", "", "GrueneEssen", 986, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Gelsenkirchen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Gelsenkirchen", "", "gruenege", 618, false, "gruene_ge", 898, false, "gruenege", 362, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Hagen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Hagen", "", "DieGruenenHagen", 327, false, "GrueneHagen", 8, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Hamm//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Hamm", "", "GruenerKVHamm", 401, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Herne//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Herne", "", "GrueneHerne", 605, false, "GrueneHerne", 270, false, "grueneherne", 234, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Krefeld//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Krefeld", "", "gruenekrefeld", 709, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Leverkusen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Leverkusen", "", "gruenelev", 381, false, "gruenelev", 113, false, "gruene_lev", 118, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//M\u00f6nchengladbach//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "M\u00f6nchengladbach", "", "GrueneMG", 586, false, "GrueneMG", 562, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//M\u00fclheim//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "M\u00fclheim", "", "Gruene.MH", 408, false, "gruene_mh", 552, false, "gruene_mh", 446, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Oberhausen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Oberhausen", "", "grueneob", 436, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Olpe//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Olpe", "", "445658712181177", 451, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Paderborn//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Paderborn", "", "Gruene.Paderborn", 499, false, "GruenePb", 367, false, "gruenepaderborn", 309, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Remscheid//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Remscheid", "", "diegruenen.rs", 556, false, "GrueneRS", 89, false, "gruene_rs", 278, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Solingen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Solingen", "", "SolingerGRUENE", 390, false, "--", 0, false, "solinger_gruene", 157, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Wuppertal//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Wuppertal", "", "Bundnis90DieGrunenWuppertal", 1062, false, "Gruene_Wupper", 222, false, "gruene_wuppertal", 249, false], "PERSON//DE:LANDESVERBAND//Nordrhein-Westfalen////": ["PERSON", "DE:LANDESVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "", "", "felix.banaszak", 0, false, "fbanaszak", 4379, true, "fbanaszak", 1594, true], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Aachen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Aachen", "", "grueneregionaachen", 929, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Aachen//Aachen": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Aachen", "Aachen", "gruene.aachen", 927, false, "--", 0, false, "grueneaachen", 339, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Aachen//Herzogenrath": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Aachen", "Herzogenrath", "266031356901498", 220, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Bochum//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Bochum", "", "gruene.bochum", 883, false, "gruenebochum", 578, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Bonn//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Bonn", "", "gruenebonn", 975, false, "gruene_bonn", 442, false, "gruene_bonn", 311, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Borken//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Borken", "", "DerVorstand", 212, false, "gruenekvborken", 534, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Coesfeld//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Coesfeld", "", "GrueneCoe", 392, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Coesfeld//Coesfeld": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Coesfeld", "Coesfeld", "--", 0, false, "--", 0, false, "gruene_coesfeld", 125, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//D\u00fcren//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "D\u00fcren", "", "GrueneDueren", 506, false, "GrueneDueren", 162, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Duisburg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Duisburg", "", "grueneduisburg", 1821, false, "gruene_duisburg", 436, false, "grueneduisburg", 64, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Duisburg//Duisburg-Mitte": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Duisburg", "Duisburg-Mitte", "GrueneDuisburgOVMITTE", 584, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Duisburg//Duisburg-Walsum": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Duisburg", "Duisburg-Walsum", "420293464660873", 293, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Ennepe-Ruhr//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Ennepe-Ruhr", "", "grune.enneperuhr", 817, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Euskirchen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Euskirchen", "", "GrueneKreisEuskirchen", 343, false, "grueneeu", 601, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//G\u00fctersloh//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "G\u00fctersloh", "", "gruene.guetersloh", 1395, false, "GrueneGT", 227, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Heinsberg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Heinsberg", "", "GrueneKreisHeinsberg", 320, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Herford//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Herford", "", "grueneherford", 434, false, "Gruene_Herford", 77, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Hochsauerlandkreis//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Hochsauerlandkreis", "", "gruene.hsk", 515, false, "GrueneHSK", 397, false, "gruene_hsk", 169, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//H\u00f6xter//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "H\u00f6xter", "", "452577151498913", 366, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Kleve//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Kleve", "", "GrueneKVKleve", 302, false, "gruenekvkleve", 249, false, "gruenekreiskleve", 210, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//K\u00f6ln//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "K\u00f6ln", "", "gruenekoeln", 3227, false, "gruenekoeln", 2885, false, "gruenekoeln", 749, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Lippe//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Lippe", "", "gruenelippe", 435, false, "--", 0, false, "gruenelippe", 198, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Mark//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Mark", "", "gruene.mk", 372, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Mettmann//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Mettmann", "", "GrueneKreisMettmann", 309, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Minden-L\u00fcbbecke//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Minden-L\u00fcbbecke", "", "GrueneMiLk", 424, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//M\u00fcnster//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "M\u00fcnster", "", "gruene.muenster", 1393, false, "GAL_Muenster", 2032, false, "gruenemuenster", 1171, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Nordrhein-Westfalen//M\u00fcnster//Hiltrup": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "M\u00fcnster", "Hiltrup", "GrueneHiltrup", 314, false, "GrueneHiltrup", 18, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Oberberg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Oberberg", "", "Gruene.Oberberg", 346, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Rhein-Erft-Kreis//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Rhein-Erft-Kreis", "", "GRUENERheinErft", 290, false, "Gruene_REK", 72, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Rhein-Kreis-Neuss//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Rhein-Kreis-Neuss", "", "gruenerkn", 152, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Rhein-Sieg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Rhein-Sieg", "", "gruenerheinsieg", 368, false, "gruenerheinsieg", 32, false, "gruene_rheinsieg", 129, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Rhein-Sieg//Bornheim": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Rhein-Sieg", "Bornheim", "Bundnis90DieGrunenBornheim", 275, false, "GrueneBornheim", 28, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Rhein-Sieg//Eitorf": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Rhein-Sieg", "Eitorf", "Buendnis90DieGruenenEitorf", 186, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Rhein-Sieg//K\u00f6nigswinter": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Rhein-Sieg", "K\u00f6nigswinter", "gruenekoenigswinter", 154, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Rhein-Sieg//Lohmar": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Rhein-Sieg", "Lohmar", "gruenelohmar", 371, false, "gruenelohmar", 424, false, "gruenelohmar", 204, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Rhein-Sieg//Niederkassel": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Rhein-Sieg", "Niederkassel", "GrueneNiederkassel", 73, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Rhein-Sieg//Rheinbach": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Rhein-Sieg", "Rheinbach", "359243267513092", 224, false, "GruenRheinbach", 287, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Rhein-Sieg//Sankt Augustin": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Rhein-Sieg", "Sankt Augustin", "Buendnis90GrueneSanktAugustin", 174, false, "Gruene_Augustin", 88, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Rhein-Sieg//Siegburg": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Rhein-Sieg", "Siegburg", "393823994073135", 142, false, "gruenesiegburg", 18, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Rhein-Sieg//Swisttal": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Rhein-Sieg", "Swisttal", "DieGruenenSwisttal", 230, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Rhein-Sieg//Troisdorf": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Rhein-Sieg", "Troisdorf", "GrueneTroisdorf", 420, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Rhein-Sieg//Windeck": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Rhein-Sieg", "Windeck", "GrueneWindeck", 108, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Rheinisch-Bergischer Kreis//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Rheinisch-Bergischer Kreis", "", "gruene.kreisrheinberg", 125, false, "--", 0, false, "gruene_rbk", 76, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Rheinisch-Bergischer Kreis//Bergisch Gladbach": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Rheinisch-Bergischer Kreis", "Bergisch Gladbach", "gruene.gl", 312, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Rheinisch-Bergischer Kreis//R\u00f6srath": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Rheinisch-Bergischer Kreis", "R\u00f6srath", "gruene.roesrath", 102, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Siegen-Wittgenstein//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Siegen-Wittgenstein", "", "gruenesiwi", 312, false, "--", 0, false, "gruene_si_wi", 24, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Soest//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Soest", "", "GrueneKVSoest", 280, false, "GrueneKVSoest", 146, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Steinfurt//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Steinfurt", "", "GrueneKST", 375, false, "GSteinfurt", 95, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Steinfurt//Steinfurt": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Steinfurt", "Steinfurt", "--", 0, false, "--", 0, false, "gruenesteinfurt", 28, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Unna//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Unna", "", "DieGrunenUnna", 336, false, "GrueneKVUnna", 185, false, "grueneunna", 101, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Viersen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Viersen", "", "DieGruenenKreisViersen", 359, false, "GrueneKVviersen", 63, false, "gruenekreisviersen", 332, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Warendorf//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Warendorf", "", "gruenewaf", 401, false, "gruene_waf", 168, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Nordrhein-Westfalen//Wesel//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Nordrhein-Westfalen", "Wesel", "", "GrueneKreisWesel", 515, false, "GrueneKVWesel", 451, false, "gruene.wesel", 100, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:LANDESVERBAND//Rheinland-Pfalz////": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:LANDESVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "", "", "gruenerlp", 3596, true, "gruene_rlp", 4112, false, "gruene_rlp", 965, true], "YOUTH_ORGANIZATION//DE:LANDESVERBAND//Rheinland-Pfalz////": ["YOUTH_ORGANIZATION", "DE:LANDESVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "", "", "gjrlp", 2200, false, "GJ_RLP", 1779, false, "gruene_jugend_rlp", 1033, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Rheinland-Pfalz//Altenkirchen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Altenkirchen", "", "265142994208077", 173, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Rheinland-Pfalz//Birkenfeld//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Birkenfeld", "", "Bundnis90DieGrunenKvBirkenfeld", 497, false, "gruene_bir", 189, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Rheinland-Pfalz//Bitburg-Pr\u00fcm//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Bitburg-Pr\u00fcm", "", "495696547223250", 392, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Rheinland-Pfalz//Cochem-Zell//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Cochem-Zell", "", "GrueneCochemZell", 840, false, "GrueneCochemZ", 609, false, "gruene_cochemzell", 178, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Rheinland-Pfalz//Donnersbergkreis//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Donnersbergkreis", "", "473610109430963", 217, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Rheinland-Pfalz//Frankenthal//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Frankenthal", "", "GrueneFT", 429, false, "GrueneFT", 55, false, "grueneft", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Rheinland-Pfalz//Kaiserslautern//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Kaiserslautern", "", "gruene.kl", 1134, false, "gruene_kl", 585, false, "gruene_kaiserslautern", 267, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Rheinland-Pfalz//Koblenz//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Koblenz", "", "gruene.kv.koblenz", 1488, false, "gruene_koblenz", 825, false, "gruene_koblenz", 1293, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Rheinland-Pfalz//Kusel//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Kusel", "", "407630392667824", 376, false, "Gruene_Kusel", 4, false, "die_gruenen_kusel", 77, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Rheinland-Pfalz//Landau//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Landau", "", "GrueneLandau", 822, false, "GrueneLandau", 159, false, "gruenelandau", 304, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Rheinland-Pfalz//Ludwigshafen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Ludwigshafen", "", "grueneludwigshafen", 594, false, "gruenelu", 232, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Rheinland-Pfalz//Mainz//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Mainz", "", "grune.mainz", 2590, false, "gruene_mainz", 871, false, "gruene_mainz", 461, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Rheinland-Pfalz//Neustadt an der Weinstra\u00dfe//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Neustadt an der Weinstra\u00dfe", "", "GrueneNW", 422, false, "GrueneNw", 8, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Rheinland-Pfalz//S\u00fcdwestpfalz//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "S\u00fcdwestpfalz", "", "grueneswp", 250, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Rheinland-Pfalz//Speyer//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Speyer", "", "196532870398785", 362, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Rheinland-Pfalz//Trier//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Trier", "", "GrueneKVTrier", 1456, false, "GrueneKVTrier", 90, false, "gruenetrier", 452, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Rheinland-Pfalz//Trier-Saarburg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Trier-Saarburg", "", "GRUENE.TRIER.SAARBURG", 122, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Rheinland-Pfalz//Vulkaneifel//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Vulkaneifel", "", "209102645899454", 412, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Rheinland-Pfalz//Westerwald//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Westerwald", "", "gruenewesterwald", 403, false, "GrueneWw", 48, false, "gruene_westerwald", 180, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Rheinland-Pfalz//Worms//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Worms", "", "881940381832585", 0, false, "gruene_worms", 42, false, "grueneworms", 271, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Rheinland-Pfalz//Zweibr\u00fccken//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Zweibr\u00fccken", "", "gruenezw", 178, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "PERSON//DE:LANDESVERBAND//Rheinland-Pfalz////": ["PERSON", "DE:LANDESVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "", "", "daniel.koebler", 4736, true, "daniel_koebler", 3269, true, "daniel.koebler", 674, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Rheinland-Pfalz//Ahrweiler//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Ahrweiler", "", "GrueneAW", 418, false, "GrueneAW", 413, false, "gruene_ahrweiler", 114, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Rheinland-Pfalz//Ahrweiler//Sinzig": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Ahrweiler", "Sinzig", "gruenesinzig", 70, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Rheinland-Pfalz//Alzey-Worms//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Alzey-Worms", "", "Bundnis90DieGrunenAlzeyWorms", 199, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Rheinland-Pfalz//Alzey-Worms//W\u00f6rrstadt": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Alzey-Worms", "W\u00f6rrstadt", "118547591563974", 198, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Rheinland-Pfalz//Alzey-Worms//Wonnegau": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Alzey-Worms", "Wonnegau", "gruene.wonnegau", 86, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Rheinland-Pfalz//Bad D\u00fcrkheim//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Bad D\u00fcrkheim", "", "grueneduew", 464, false, "GrueneDUEW", 40, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Rheinland-Pfalz//Bad Kreuznach//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Bad Kreuznach", "", "180267572509731", 166, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Rheinland-Pfalz//Bernkastel-Wittlich//Wittlich": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Bernkastel-Wittlich", "Wittlich", "GrueneWittlich", 87, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Rheinland-Pfalz//Germersheim//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Germersheim", "", "GrueneKVGermersheim", 309, false, "gruene_kvger", 187, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Rheinland-Pfalz//Mainz-Bingen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Mainz-Bingen", "", "gruenemzbi", 327, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Rheinland-Pfalz//Mayen-Koblenz//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Mayen-Koblenz", "", "GrueneKVMYK", 367, false, "--", 0, false, "gruene_myk", 559, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Rheinland-Pfalz//Neuwied//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Neuwied", "", "gruene.neuwied", 332, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Rheinland-Pfalz//Rhein-Hunsr\u00fcck//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Rhein-Hunsr\u00fcck", "", "180599695477992", 394, false, "--", 0, false, "gruene_rhein_hunsrueck", 170, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Rheinland-Pfalz//Rhein-Lahn//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Rhein-Lahn", "", "GRUENE.RLK", 192, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Rheinland-Pfalz//Rhein-Pfalz//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Rhein-Pfalz", "", "GrueneRheinPfalz", 304, false, "GrueneRPK", 157, false, "gruenerheinpfalz", 338, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Rheinland-Pfalz//Rhein-Pfalz//Altrip": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Rhein-Pfalz", "Altrip", "gruenealtrip", 146, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Rheinland-Pfalz//Rhein-Pfalz//Dudenhofen": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Rhein-Pfalz", "Dudenhofen", "gruene.vgrd", 133, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Rheinland-Pfalz//Rhein-Pfalz//Lambsheim": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Rhein-Pfalz", "Lambsheim", "GrueneLambsheim", 77, false, "GrueneLambsheim", 25, false, "gruenelambsheim", 126, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Rheinland-Pfalz//Rhein-Pfalz//Maxdorf": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "Rhein-Pfalz", "Maxdorf", "GRUENEOVMaxdorf", 95, false, "GMaxdorf", 10, false, "gruenemaxdorf", 165, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Rheinland-Pfalz//S\u00fcdliche Weinstra\u00dfe//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Rheinland-Pfalz", "S\u00fcdliche Weinstra\u00dfe", "", "gruenesuew", 326, false, "--", 0, false, "gruene.suew", 144, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:LANDESVERBAND//Schleswig-Holstein////": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:LANDESVERBAND", "Schleswig-Holstein", "", "", "gruenesh", 4378, true, "gruene_sh", 4649, true, "gruenesh", 1917, true], "YOUTH_ORGANIZATION//DE:LANDESVERBAND//Schleswig-Holstein////": ["YOUTH_ORGANIZATION", "DE:LANDESVERBAND", "Schleswig-Holstein", "", "", "GrueneJugendSH", 1436, false, "GJSH", 2409, true, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Schleswig-Holstein//Dithmarschen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Schleswig-Holstein", "Dithmarschen", "", "352289358205392", 338, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Schleswig-Holstein//Flensburg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Schleswig-Holstein", "Flensburg", "", "grueneflensburg", 538, false, "grueneflensburg", 262, false, "grueneflensburg", 578, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Schleswig-Holstein//Herzogtum Lauenburg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Schleswig-Holstein", "Herzogtum Lauenburg", "", "grune.herzogtumlauenburg", 471, false, "gruenelauenburg", 172, false, "gruene_kv_lbg", 148, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Schleswig-Holstein//Kiel//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Schleswig-Holstein", "Kiel", "", "gruenekiel", 1763, false, "GrueneKiel", 1147, false, "gruenekiel", 827, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Schleswig-Holstein//L\u00fcbeck//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Schleswig-Holstein", "L\u00fcbeck", "", "Gruene.Luebeck", 1414, false, "LuebeckGruene", 211, false, "grueneluebeck", 870, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Schleswig-Holstein//Neum\u00fcnster//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Schleswig-Holstein", "Neum\u00fcnster", "", "gruene.nms", 256, false, "gruene_nms", 236, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Schleswig-Holstein//Nordfriesland//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Schleswig-Holstein", "Nordfriesland", "", "gruene.nordfriesland", 331, false, "GrueneNF", 123, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Schleswig-Holstein//Ostholstein//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Schleswig-Holstein", "Ostholstein", "", "GrueneOstholstein", 286, false, "--", 0, false, "gruene_ostholstein", 111, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Schleswig-Holstein//Pinneberg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Schleswig-Holstein", "Pinneberg", "", "GruenePi", 496, false, "GruenePinneberg", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Schleswig-Holstein//Pl\u00f6n//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Schleswig-Holstein", "Pl\u00f6n", "", "gruenekreisploen", 187, false, "grueneploen", 8, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Schleswig-Holstein//Pl\u00f6n//Amt Bokhorst-Wankendorf": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Schleswig-Holstein", "Pl\u00f6n", "Amt Bokhorst-Wankendorf", "Bundnis90DieGrunenStolpeUndWankendorf", 166, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Schleswig-Holstein//Pl\u00f6n//Schwentinental": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Schleswig-Holstein", "Pl\u00f6n", "Schwentinental", "GrueneinSchwentinental", 241, false, "GruenSchwentine", 7, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Schleswig-Holstein//Rendsburg-Eckernf\u00f6rde//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Schleswig-Holstein", "Rendsburg-Eckernf\u00f6rde", "", "GruneRdEck", 321, false, "--", 0, false, "grune_kreis_rd", 334, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Schleswig-Holstein//Schleswig-Flensburg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Schleswig-Holstein", "Schleswig-Flensburg", "", "grueneslfl", 417, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Schleswig-Holstein//Segeberg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Schleswig-Holstein", "Segeberg", "", "grn.kv.segeberg", 0, false, "--", 0, false, "b90.gruene.segeberg", 40, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Schleswig-Holstein//Segeberg//Bad Bramstedt": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Schleswig-Holstein", "Segeberg", "Bad Bramstedt", "339062962869756", 239, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Schleswig-Holstein//Steinburg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Schleswig-Holstein", "Steinburg", "", "kvsteinburg", 173, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Schleswig-Holstein//Stormarn//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Schleswig-Holstein", "Stormarn", "", "Gruene.Stormarn", 427, false, "--", 0, false, "b90.gruene.stormarn", 240, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Schleswig-Holstein//Stormarn//Reinfeld-Nordstormarn": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Schleswig-Holstein", "Stormarn", "Reinfeld-Nordstormarn", "GrueneReinfeldNordstormarn", 236, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:LANDESVERBAND//Saarland////": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:LANDESVERBAND", "Saarland", "", "", "GrueneSaar", 1706, true, "Gruene_Saar", 1622, false, "gruene_saar", 42, false], "YOUTH_ORGANIZATION//DE:LANDESVERBAND//Saarland////": ["YOUTH_ORGANIZATION", "DE:LANDESVERBAND", "Saarland", "", "", "gjsaar", 937, false, "gjsaar", 1813, false, "gjsaar", 1006, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Saarland//Saarlouis//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Saarland", "Saarlouis", "", "GrueneSaarlouis", 126, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Saarland//Merzig-Wadern//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Saarland", "Merzig-Wadern", "", "gruenemerzigwadern", 71, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Saarland//Neunkirchen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Saarland", "Neunkirchen", "", "gruenekvnk", 225, false, "gruenenk", 270, false, "gruene_neunkirchen", 35, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:ORTSVERBAND//Saarland//Merzig-Wadern//Wadern": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:ORTSVERBAND", "Saarland", "Merzig-Wadern", "Wadern", "gruenewadern", 126, false, "--", 0, false, "gruenewadern", 204, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:LANDESVERBAND//Sachsen////": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:LANDESVERBAND", "Sachsen", "", "", "gruene.sachsen", 3244, true, "gruene_sachsen", 4932, true, "gruene_sachsen", 1428, true], "YOUTH_ORGANIZATION//DE:LANDESVERBAND//Sachsen////": ["YOUTH_ORGANIZATION", "DE:LANDESVERBAND", "Sachsen", "", "", "gj.sachsen", 1173, false, "gj_sachsen", 1753, false, "gruenejugend_sachsen", 1071, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Sachsen//Bautzen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Sachsen", "Bautzen", "", "grueneKVBZ", 260, false, "--", 0, false, "gruenebautzen", 127, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Sachsen//Chemnitz//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Sachsen", "Chemnitz", "", "GrueneChemnitz", 844, false, "--", 0, false, "gruenechemnitz", 944, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Sachsen//Dresden//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Sachsen", "Dresden", "", "gruene.dresden", 1407, false, "gruene_dresden", 2397, false, "gruenedresden", 834, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Sachsen//Erzgebirge//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Sachsen", "Erzgebirge", "", "erzgruen", 557, false, "erzgruen", 1389, false, "erzgruen", 143, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Sachsen//G\u00f6rlitz//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Sachsen", "G\u00f6rlitz", "", "GrueneOstsachsen", 535, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Sachsen//Leipzig//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Sachsen", "Leipzig", "", "GrueneLeipzig", 2133, false, "gruene_leipzig", 3124, false, "grueneleipzig", 986, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Sachsen//Landkreis Leipzig//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Sachsen", "Landkreis Leipzig", "", "grueneLandkreisLeipzig", 80, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Sachsen//Mei\u00dfen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Sachsen", "Mei\u00dfen", "", "GrueneMeissen", 119, false, "--", 0, false, "GRUENEMeissen", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Sachsen//Mittelsachsen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Sachsen", "Mittelsachsen", "", "156839244392425", 485, false, "gruene_freiberg", 624, false, "gruene_mittelsachsen", 8, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Sachsen//Nordsachsen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Sachsen", "Nordsachsen", "", "grune.nordsachsen", 711, false, "GNordsachsen", 67, false, "gruene_nordsachsen", 160, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Sachsen//S\u00e4chsische Schweiz/Osterzgebirge//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Sachsen", "S\u00e4chsische Schweiz/Osterzgebirge", "", "Gruene.Elbe.Weisseritz", 0, false, "GrueneSOE", 552, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Sachsen//Zwickau//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Sachsen", "Zwickau", "", "220708441342885", 246, false, "GrueneZwickau", 181, false, "gruenezwickau", 127, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:LANDESVERBAND//Sachsen-Anhalt////": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:LANDESVERBAND", "Sachsen-Anhalt", "", "", "GRUENELSA", 2160, true, "GRUENE_LSA", 3178, false, "gruene_lsa", 848, true], "YOUTH_ORGANIZATION//DE:LANDESVERBAND//Sachsen-Anhalt////": ["YOUTH_ORGANIZATION", "DE:LANDESVERBAND", "Sachsen-Anhalt", "", "", "GJLSA", 848, false, "gj_lsa", 1102, false, "gj_lsa", 550, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Sachsen-Anhalt//Altmarkkreis Salzwedel//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Sachsen-Anhalt", "Altmarkkreis Salzwedel", "", "--", 0, false, "AltmarkGruene", 263, false, "altmarkgruene", 279, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Sachsen-Anhalt//Anhalt-Bitterfeld//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Sachsen-Anhalt", "Anhalt-Bitterfeld", "", "Buendnis90DieGruenenKreisverbandAnhaltBitterfeld", 348, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Sachsen-Anhalt//B\u00f6rde//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Sachsen-Anhalt", "B\u00f6rde", "", "grueneboerde", 115, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Sachsen-Anhalt//Burgenlandkreis//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Sachsen-Anhalt", "Burgenlandkreis", "", "625775127898248", 1, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Sachsen-Anhalt//Dessau-Ro\u00dflau//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Sachsen-Anhalt", "Dessau-Ro\u00dflau", "", "868426873174817", 528, false, "--", 0, false, "gruene_dessau_rosslau", 278, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Sachsen-Anhalt//Halle (Saale)//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Sachsen-Anhalt", "Halle (Saale)", "", "gruene.halle", 809, false, "GrueneHAL", 675, false, "gruene_halle", 448, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Sachsen-Anhalt//Harz//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Sachsen-Anhalt", "Harz", "", "192125564141111", 428, false, "--", 0, false, "grueneharz", 106, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Sachsen-Anhalt//Jerichower Land//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Sachsen-Anhalt", "Jerichower Land", "", "gruene.jerichower.land", 72, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Sachsen-Anhalt//Magdeburg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Sachsen-Anhalt", "Magdeburg", "", "gruene.md", 856, false, "gruene_md", 1803, false, "gruene_md", 577, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Sachsen-Anhalt//Saalekreis//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Sachsen-Anhalt", "Saalekreis", "", "183875094970068", 459, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Sachsen-Anhalt//Salzlandkreis//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Sachsen-Anhalt", "Salzlandkreis", "", "Salzlandgruene", 343, false, "Salzlandgruene", 127, false, "gruene_salzland", 1928, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Sachsen-Anhalt//Wittenberg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Sachsen-Anhalt", "Wittenberg", "", "364740310775403", 61, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Sachsen-Anhalt//Mansfeld-S\u00fcdharz//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Sachsen-Anhalt", "Mansfeld-S\u00fcdharz", "", "173358673051765", 150, false, "GRUENE_MSH", 35, false, "gruenemsh", 132, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:LANDESVERBAND//Th\u00fcringen////": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:LANDESVERBAND", "Th\u00fcringen", "", "", "gruenethueringen", 1708, true, "Gruene_TH", 4272, true, "gruene_th", 689, true], "YOUTH_ORGANIZATION//DE:LANDESVERBAND//Th\u00fcringen////": ["YOUTH_ORGANIZATION", "DE:LANDESVERBAND", "Th\u00fcringen", "", "", "gruenejugendthueringen", 1492, false, "gj_thueringen", 1794, false, "gruenejugendthueringen", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Th\u00fcringen//Altenburg//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Th\u00fcringen", "Altenburg", "", "GrueneAltenburg", 219, false, "--", 0, false, "gruene_abg_land", 98, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Th\u00fcringen//Eichsfeld//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Th\u00fcringen", "Eichsfeld", "", "Eichsfeldgruene", 287, false, "--", 0, false, "gruene_eichsfeld", 213, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Th\u00fcringen//Erfurt//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Th\u00fcringen", "Erfurt", "", "GrueneStadtErfurt", 948, false, "gruene_erfurt", 726, false, "gruene.stadt.erfurt", 797, false], "YOUTH_ORGANIZATION//DE:KREISVERBAND//Th\u00fcringen//Erfurt//": ["YOUTH_ORGANIZATION", "DE:KREISVERBAND", "Th\u00fcringen", "Erfurt", "", "gruenejugenderfurt", 534, false, "GJ_Erfurt", 751, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Th\u00fcringen//Gera//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Th\u00fcringen", "Gera", "", "GrueneGera", 563, false, "--", 0, false, "gruenegera", 195, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Th\u00fcringen//Gotha//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Th\u00fcringen", "Gotha", "", "GrueneGotha", 861, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Th\u00fcringen//Greiz//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Th\u00fcringen", "Greiz", "", "892417057456102", 0, false, "GreizGrune", 11, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Th\u00fcringen//Jena//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Th\u00fcringen", "Jena", "", "Buendnis90.DieGruenen.Jena", 1557, false, "--", 0, false, "gruene_jena", 313, false], "YOUTH_ORGANIZATION//DE:KREISVERBAND//Th\u00fcringen//Jena//": ["YOUTH_ORGANIZATION", "DE:KREISVERBAND", "Th\u00fcringen", "Jena", "", "gruenejugendjena", 751, false, "gj_jena", 395, false, "gj_jena", 450, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Th\u00fcringen//Kyffh\u00e4userkreis//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Th\u00fcringen", "Kyffh\u00e4userkreis", "", "grune.kreisverbandkyffhauserkreis", 941, false, "--", 0, false, "gruenekyf", 165, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Th\u00fcringen//Nordhausen//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Th\u00fcringen", "Nordhausen", "", "GrueneNordhausen", 310, false, "GrueneNDH", 195, false, "--", 0, false], "YOUTH_ORGANIZATION//DE:KREISVERBAND//Th\u00fcringen//Nordhausen//": ["YOUTH_ORGANIZATION", "DE:KREISVERBAND", "Th\u00fcringen", "Nordhausen", "", "gjnordhausen", 108, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Th\u00fcringen//Saale-Holzland//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Th\u00fcringen", "Saale-Holzland", "", "GrueneSHK", 122, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Th\u00fcringen//Saale-Orla//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Th\u00fcringen", "Saale-Orla", "", "GrueneSOK", 616, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Th\u00fcringen//Saalfeld-Rudolstadt//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Th\u00fcringen", "Saalfeld-Rudolstadt", "", "GrueneSaalfeldRudolstadt", 105, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Th\u00fcringen//Unstrut-Hainich-Kreis//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Th\u00fcringen", "Unstrut-Hainich-Kreis", "", "GrueneUHK", 483, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Th\u00fcringen//Weimar//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Th\u00fcringen", "Weimar", "", "GrueneWeimar", 658, false, "Gruene_WE", 155, false, "grueneweimar", 296, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:KREISVERBAND//Th\u00fcringen//Weimarer Land//": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:KREISVERBAND", "Th\u00fcringen", "Weimarer Land", "", "1525244044404811", 395, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "YOUTH_ORGANIZATION//DE:KREISVERBAND//Th\u00fcringen//Weimar/Weimarer Land//": ["YOUTH_ORGANIZATION", "DE:KREISVERBAND", "Th\u00fcringen", "Weimar/Weimarer Land", "", "GJWeimarLand", 201, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "REGIONAL_CHAPTER//DE:REGIONALVERBAND//Th\u00fcringen////": ["REGIONAL_CHAPTER", "DE:REGIONALVERBAND", "Th\u00fcringen", "", "", "RVSMS", 602, false, "--", 0, false, "--", 0, false], "YOUTH_ORGANIZATION//DE:KREISVERBAND//Th\u00fcringen//Eisenach//": ["YOUTH_ORGANIZATION", "DE:KREISVERBAND", "Th\u00fcringen", "Eisenach", "", "gjeisenach", 344, false, "--", 0, false, "--", 0, false]}